正式宣布冇丙朗的葡萄牙係一隊垃圾

guerreiro
guedes